強烈要求設立隔夜熱門台

連登一去到凌晨，根本就唔係連登，而係五毛登，成班135毛，瘋狂開post，瘋狂推垃圾post，大量刷正負評，一起身個個熱門post都係135毛開嘅，根本凌晨時份嘅連登，唔係一個討論區，而係一班收左錢嘅人，9叫嘅洗版區，嚴重違反左討論區應有嘅討論功能

故此強烈建議，應限制凌晨時份開post，推post嘅次數

或者該時段開嘅post，同推嘅post，要有200留言加2000正負評數，才可以上熱門

又或者設立，凌晨熱門台，將所有凌晨至上熱門嘅post歸類為凌晨熱門，令大眾係區分資訊時，多一個參考

求連仔接納建議

推

721見

或者可以改一下個algorithm, devalue midnight 嘅interaction?

淨係限CC台好喇
感情台波台凌晨先最多人

同意